誰叫我唱國歌 不要揈頭 在牆內念掛懷仔一句粗口 某次屌狗

沒有贏國的錯 我們沒有出錯
她叫大家來愛國
但兒女老公英國國籍多

毒奶細路喝得多 大頭殘疾有很多
他把驚天肺病 傳到外國

從前做愛無套 這失當 如何補救
輪回又到某國 我令兒子想跳樓

誰在外地 已經拒絕回流
誰叫我唱國歌 不要揈頭
在牆內念掛懷仔一句粗口
某次屌狗

牆內學習 有真相亦難求
令你愛國 課本都要重修
失去一次自由 以後開不了口
兒女出生 會內疚

咩歌？

我們的紀念冊